今日，道指、納指進入牛市

市場預期中美貿易單有進展，牛三降臨

今次道指最少上返27000

戰*

第一站30000點、騰訊重上400$
豬年派利是 過肥年

我啲$450騰訊蟹貨有得走啦

call 左未？

食完依浪反埋反啦 仲call